攞雪糕桶cup住催淚彈得唔得？

如題

be water

主要係想知cup幾耐先會散 如果唔會散咁只可以做臨時救急

濕水麵粉果類野呢？

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

咁其實到時可以人手一個 喺身邊就cup住先 call人淋 雪糕筒又係狗提供

太重啦 鑊蓋啦

The best defense against tear gas is a gas mask, but if you don't have a mask there are still steps you can take to minimize damage from tear gas. If you think you might encounter tear gas you can soak a bandana or paper towel in lemon juice or cider vinegar and store it in a plastic baggie. You can breathe through the acidified cloth for several minutes, which should give you sufficient time to get upwind or reach higher ground. Goggles are a great thing to have. You can use tight-fitting swim goggles if chemical safety goggles aren't available.
比大家參考下
利申 CSGO小戰術